香港多唔多男仔著呢款鞋

幾型棍下

鬼佬就型棍

香港好似好少人著

你試下淨係睇張圖嘅下半身
似唔似女人?

林作著點睇

小小

聽落又幾順眼

安全鞋

香港嘅天氣包你著幾個鐘就腳臭

chelsea boots 好少人著？

我諗住FOR 冬天

香港男仔夠高 其實好好睇

因為就算冬天著都會好多汗唔可以著全日，鍾意著都好少著

OK

香港嘅冬天凍得去邊

幾鐘意呢D款

我反而少出腳汗，even著得耐都冇乜味 (變態地聞自己隻腳)

工作需要，要著 smart casual, 所以都揀緊 chelsea boots.

有冇咩 brand推介？

叫我呀

呢款鞋 R.M. Williams出果對